[推到完場] 熱血時報台慶波台即討區

買左飛

聽日見

仲有少少飛淨

有冇得炒

為公義唔好炒啦

好想課小吉

到時見

等左好耐！期待

幾時架
好似無聽人講過既

成班監犯

小吉靚過法子 但港女格
法子就似乖女

更新人士

台慶有冇小吉

表演功夫

500蚊認真抵玩

買左五張一家大細入去睇

市價炒到1500

G持台慶宣佈執笠

尊重啦

無人討論

一入去第一眼以為去咗141

好多人已經喺門口等緊入場

討你老母咩
呢度一個二個都要上台

原來咁多員工

九龍灣迫到

Netflix

差唔多有四十萬人去

見到何xx係入口

炒緊飛

4點幾開始多人, 邊條左膠話熱時就執

在此再一次提醒大家，台慶現場會有以下5款全新產品現貨發售，持票觀眾請提早到場選購。
白色版保護香港人TEE
全新關公道義TEE
天佑義民TEE
天佑義民方巾
2018笑死朕座枱月曆
日期：11/11（星期六）
時間：晚上7時半至10時半
地點：九龍灣國際展貿中心E-maxMusicZone

［歡迎大家現場課金］

何金水冇再出po

佢好忙

九展迫到街外人行唔到

拎偽鈔？

藍衫係陳雲?

熱時人強馬壯

刁你老味 乳豬都冇錢買隻 果兩盒係咪燒咪雙併飯

開始左未

環保

好多人

準備現場課金環節

即場拆課金

課金最多送唔知乜野架

係咪送笑死朕全集

八八折認購笑死朕

幾點開始？係銀行排緊隊禁錢
準備禁30m出黎做課金王

炒到仆街

Myradio黎嘅喂

Bonus黎唔黎

賓科土打有無去

@boA

喂 咪掛住玩手機 俾啲反應何仔啦

喇叭啊，牙泰又扮唔知

在線人數：11785

下個環節到咩

大家喊左幾多次 ?

垃圾野都炒

信左cc台話無人去 結果我排最後咩都睇唔到

信班撚屌講場都未卜

咪你講 我買飛入去聽聲

當有五百人 現場每人課金200
咁就袋35萬
牙達兩公婆又諗住去邊食好西